有冇人分享下股市經歷

我先

3萬點既時候岩岩玩股票，輸左20個，宜家重新學過股票黎過

跌市 睇連登好似個個本少都賺好多
自己執得一萬幾千咁

衰邊隻手上

衍生產品

做淡輸到仆街慘過做雞日日等打靶

講名啦

個幾月前寫咗啲咁嘅嘢，攞出嚟俾人bin下先……

#1冇用中年

• 1mo

睇落好似唔少新手想撈底，我2008同2015嘅經驗係，急跌後見反彈諗住撈底，一撈再跌。

2008就跌15%止蝕，幾年後至再買。

2015當然醒咗，一撈跌15%止蝕，再撈再止蝕，三撈三止蝕。蝕咗幾十萬蝕到個人失晒信心。

若成為撈底苦主，以下提供方法兩個應對，

1，必搵極低殘股。未撈已經諗住鎖入櫃內，等三五七年先至再睇。

2，跌咗止蝕，呢個係保命好方法，至於幾時再入貨，就要閣下自己領悟。

今次2020，我有用方法1，至於大手撈個底，唉，我淨係知通常會死猫彈 然後再跌，再死猫彈，然後再跌…

都係等等等等等罷啦。

一睇就知道玩牛熊啦

唔好呀師兄，方法1會輸死。
一隻跌9成既股票，係可以跌左8成，你入，然後再跌一半。
或者係跌一半，再跌一半，再跌一半，再跌2成先到底，你點撈？

多謝你意見，其實有幾個條件，
一，唔瞓身，呢啲風雨飄搖嘅日子唔係瞓身嘅時候。係閒錢入市嘅時候

二，搵疫情受害股，過咗疫情佢就會翻生。

三，真係好低殘，PEPB極低，咁就係抵買。

我唔係搵利豐，思捷呢啲過氣老倌，係搵因為經濟同疫情暫時受害嘅。

一，二好認同，不過三我就有啲驚已經唔適用。睇下1,1038,19果啲，我唔覺得會上得返去高位，不過上個月有撈到既回報都高既。

哈哈，唔一定要佢返高位，例如航空，零售，到疫情過去，起碼返去疫前價位，到時已經可以食糊，如果有心水，長揸隨時升四五倍。